# Какой перерыв предоставляется членам экипажа ВС во время проведения авиационных работ.
**перерыв для питани, который не включается в работчее время.**

Членам екіпажу ПС під час проведення авіаційних робіт надається перерва для харчування, яка не включається в робочий час. Тривалість та час надання цієї перерви встановлюються правилами внутрішнього трудового розпорядку експлуатанта.